想問香港有無醫生可以幫我隻牧羊犬剪左條尾

我見啲柴狗無左條尾得個大屎忽幾qq

我想問我隻牧羊犬可唔可以做到咁多既效果
拎出街實溝死女

你隻狗係乜種？唔係隻隻狗都需要剪尾。如果你為左溝女而剪左人地條尾，快撚d死左佢啦

剪自己碌鳩啦

無

咁岩岩出世個啲牧羊犬呢

細細隻又無尾，啲女應該搭晒糖

食屎啦你

屌你老味，牧羊犬有分好多種，你講清楚d。同埋我從來無聽過有柴犬斷尾，你係咪認錯哥基。如果你為溝女而養狗，你幫你隻狗搵過個主人算啦，養狗唔適合你。

哥基斷尾因為佢係牧牛犬怕被牛踩到。但係而家有幾多個人養哥基係要來牧牛 都柏文要斷係怕佢被獵物咬傷。無必要的斷位真係好撚 on9

應該溝死女，而家d95後學生妹係中意樓主呢d剪左碌鳩既物體

on9

賣萌可恥啊樓主

希望假膠
建議樓主先剪左條撚先

ho ball

假膠好波